F5 區選

今朝見到藍絲淚崩哭喪，好L爽

有冇巴𢇁一直唔瞓，喺度 F5個區選結果？揮揮手👋🏻